# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-13 16:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-28 09:24+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#: activity/activity.info:2
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/GoGoActivity.py:34
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/GoGoActivity.py:35
msgid "GoGo"
msgstr "GoGo"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:41
msgid "You do not have the required version of GTK + and / or PyGTK installed."
msgstr "没有安装所需版本的GTK+或PyGTK。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:43
#, python-format
msgid "The installed version of GTK+ is: %s"
msgstr "安装的GTK+版本是：%s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:45
msgid "The version of GTK + is required: 2.8.0 or newer\n"
msgstr "需要的GTK+版本是：2.8.0或更新的\n"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:48
#, python-format
msgid "The version of PyGTK installed is: %s"
msgstr "安装的PyGTK版本是：%s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:50
msgid "The version of PyGTK is required: 2.8.0 or newer\n"
msgstr "需要的PyGTK版本是：2.8.0或更新的\n"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:55
msgid "PyGTK 2.8.0 or newer is required."
msgstr "需要2.8.0 或更新的PyGTK。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:57
msgid "There was no version of PyGTK found on your system."
msgstr "系统上没有找到PyGTK的版本。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:73
msgid "pySerial needs to be installed:"
msgstr "需要安装PySerial。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:127
msgid "Board Monitor"
msgstr "电路板监视器"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/monitor.py:151
msgid "Version "
msgstr "版本 "

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:31
msgid "Kiwi needs to be installed:"
msgstr "需要安装Kiwi："

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:142
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:144
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConfigTab.py:93
msgid "Gogo disconnected"
msgstr "Gogo已断开连接"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:146
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConfigTab.py:91
msgid "<b><span size='xx-large'>Gogo Disconnected</span></b>"
msgstr "<b><span size='xx-large'>Gogo 已断开连接</span></b>"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:160
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:165
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:172
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:160
msgid "Beep"
msgstr "哔哔声"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:165
msgid "LED On"
msgstr "灯开"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:172
msgid "LED Off"
msgstr "灯关"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:191
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:194
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:202
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:210
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:218
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:226
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:235
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:243
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:251
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:259
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:300
msgid "Motor"
msgstr "电机"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:191
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:194
msgid "Controlling motors: "
msgstr "控制电机："

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:202
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:210
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:218
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:226
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:243
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:251
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:259
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:300
msgid "Motors "
msgstr "电机 "

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:202
msgid " On"
msgstr " 开"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:210
msgid " Off"
msgstr " 关"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:218
msgid " Brake"
msgstr " 制动"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:226
msgid " Coast"
msgstr " 惯性滑行"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:235
msgid "Power of Motors "
msgstr "电机的电源 "

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:235
msgid " set to "
msgstr " 设置为 "

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:243
msgid " this way"
msgstr " 这边"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:251
msgid " that way"
msgstr " 那边"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:259
msgid " reversed"
msgstr " 保留"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:300
msgid " PwmDuty: "
msgstr " PwmDuty:"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:334
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:357
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:362
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:381
msgid "Sensor"
msgstr "传感器"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:334
msgid "All sensor readings refreshed"
msgstr "所有传感器读数已刷新"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:357
msgid "Reading sensors at 20hz"
msgstr "20赫兹读取传感器"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:362
msgid "Reading sensors at a 5hz"
msgstr "5赫兹读取传感器"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConsoleTab.py:381
msgid "Burst mode off"
msgstr "突发模式关闭"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:35
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:35
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:29
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/Tab.py:27
msgid "GTK+ Runtime Enviroment needs to be installed:"
msgstr "需要安装GTK+运行环境："

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:107
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:245
msgid "Open.."
msgstr "打开.."

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:129
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:313
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:348
msgid "Save.."
msgstr "保存.."

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:146
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:161
msgid "Save As.."
msgstr "另存为.."

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:219
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:223
msgid "Error/s: Check Messages"
msgstr "错误: 检查消息"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:226
msgid "Code successfully compiled."
msgstr "代码编译成功。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:231
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:142
msgid "Check GoGo plugged in, turned on and connected"
msgstr "检查GoGo已插入，开启并连接。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:233
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:145
msgid "Error communicating"
msgstr "通讯错误"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ProceduresTab.py:235
msgid "Code successfully downloaded."
msgstr "代码下载成功。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConfigTab.py:59
#, python-format
msgid "<b><span size=\"xx-large\">GoGo Activity</span></b> (v %(version)s)"
msgstr "<b><span size=\"xx-large\">GoGo 活动</span></b> (v %(version)s)"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConfigTab.py:69
msgid "Gogo connected to the COM port "
msgstr "GoGo已连接到COM端口 "

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConfigTab.py:72
msgid "Gogo connected on port "
msgstr "GoGo已连接到端口 "

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConfigTab.py:80
msgid "<b><span size='xx-large'>GoGo Connected</span></b>"
msgstr "<b><span size='xx-large'>GoGo 已连接</span></b>"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/ConfigTab.py:84
msgid ""
"There were problems with the connection. Make sure the GoGo Board is "
"properly connected."
msgstr "连接有问题。确保GoGo板连接正确。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:137
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:148
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:181
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:372
#, python-format
msgid "%i Values Uploaded"
msgstr "%i值已上传"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/UploadTab.py:150
msgid "Data successfully uploaded."
msgstr "数据上传成功。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:65
msgid "Sensor configuration file corrupted or empty."
msgstr "传感器配置文件已损坏或为空。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:71
msgid "Sensor configuration file does not exist."
msgstr "传感器配置文件不存在。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:110
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:227
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:229
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:111
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:227
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:229
msgid "Unit"
msgstr "部件"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:112
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:227
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:229
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:132
msgid "X"
msgstr "X"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:133
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:149
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:166
msgid "The light value should be between 0 and 1023"
msgstr "灯光值应处于0和1023之间"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:170
msgid "Point already exists."
msgstr "监测点已经存在。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:178
msgid "Point already exists!"
msgstr "监测点已经存在！"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:205
#, python-format
msgid "<b>Sensor Points: </b>%(name)s (%(units)s)"
msgstr "<b>传感器监测点：</b>%(name)s (%(units)s)"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:209
msgid "raw"
msgstr "原始"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:261
#, python-format
msgid "Error: unrecognised file type: %s"
msgstr "错误：无法识别的文件类型：%s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/tabs/SensorsTab.py:404
msgid "At least two points required!"
msgstr "至少需要两个监测点！"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/power/power.py:89
msgid "Error in automatic pm argument, use on/off."
msgstr "自动电源管理参数错误，请使用开/关。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/__init__.py:15
#, python-format
msgid "Sorry: no implementation for your platform ('%s') available"
msgstr "对不起：平台('%s')的实现目前不可用"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:170
msgid "Port must be configured before it can be used."
msgstr "必须配置端口后才可以使用。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:177
#, python-format
msgid "could not open port %(port)s: %(msg)s"
msgstr "不能打开端口 %(port)s: %(msg)s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:193
msgid "Can only operate on a valid port handle"
msgstr "只能操作一个合法的端口句柄"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:199
#, python-format
msgid "Could not configure port: %s"
msgstr "不能配置端口： %s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:222
#, python-format
msgid "Invalid baud rate: %r"
msgstr "无效的波特率：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:234
#, python-format
msgid "Invalid char len: %r"
msgstr "无效的字符长度：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:241
#, python-format
msgid "Invalid stopit specification: %r"
msgstr "无效的停止位规格：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:252
#, python-format
msgid "Invalid parity: %r"
msgstr "无效的奇偶校验：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:281
#, python-format
msgid "Invalid vmin: %r "
msgstr "无效的最少读取字符数: %r "

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:285
#, python-format
msgid "Invalid vtime: %r"
msgstr "无效的字符读取等待时间：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialposix.py:332
#, python-format
msgid "expected str, got %s"
msgstr "预计得到字符串, 实际是 %s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:75
msgid "Serial port MUST have enabled timeout for this function!"
msgstr "此功能要求串口已启用超时！"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:224
#, python-format
msgid "Not a valid baudrate: %r"
msgstr "不是合法的波特率：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:237
#, python-format
msgid "Not a valid byte size: %r"
msgstr "不是合法的字节大小：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:250
#, python-format
msgid "Not a valid parity: %r"
msgstr "不是合法的奇偶校验：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:263
#, python-format
msgid "Not a valid stopbit size: %r"
msgstr "不是合法的停止位大小：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:277
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:281
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:296
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/serial/serialutil.py:300
#, python-format
msgid "Not a valid timeout: %r"
msgstr "不是合法的超时值：%r"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyLex.py:160
#, python-format
msgid "Line X: Undefined: %s"
msgstr "行 X: 未定义: %s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyLex.py:190
#, python-format
msgid "%s is not a valid number!"
msgstr "%s 不是一个合法的数字!"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyLex.py:231
#, python-format
msgid ""
"Line %(line)d: Illegal Token '%(value)s'. References to this token cannot be "
"found."
msgstr "行 %(line)d: 非法的标记 '%(value)s'。不能找到标记的引用。"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:84
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:87
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:116
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:119
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:143
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:677
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:688
#, python-format
msgid "Name not found '%s'"
msgstr "名称没找到 '%s'"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:400
msgid "size"
msgstr "大小"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:900
#, python-format
msgid "Not identified: %s"
msgstr "不能识别: %s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:931
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:949
#, python-format
msgid "Line %(line)d: Unresolved symbol '%(msg)s'"
msgstr "行 %(line)d: 无法解析的符号 '%(msg)s'"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:977
msgid "Error in last line"
msgstr "最后一行中的错误"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:988
#, python-format
msgid "Line %(line)d: Syntax Error '%(msg)s'"
msgstr "行 %(line)d: 语法错误 '%(msg)s'"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:1002
#, python-format
msgid "Intermediate Code: %s"
msgstr "中间代码: %s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/pyYacc.py:1010
#, python-format
msgid "Final Code: %s"
msgstr "最终的代码: %s"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:196
msgid "Couldn't determine identifier type"
msgstr "无法确定的标识符类型"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:204
msgid "Couldn't determine integer type"
msgstr "无法确定的整数类型"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:213
msgid "Couldn't determine string type"
msgstr "无法确定的字符串类型"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:230
msgid "Couldn't determine token for newlines"
msgstr "无法确定的换行符"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:242
#, python-format
msgid "Unable to lex '%s' required for preprocessor"
msgstr "不能编译 '%s',需要预处理器"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:740
msgid "Malformed #include <...>"
msgstr "格式不正确 #include <...>"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:748
msgid "Malformed #include statement"
msgstr "格式不正确的 #include 语句"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:765
#, python-format
msgid "Couldn't find '%s'"
msgstr "无法找到 '%s'"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:797
msgid "No more arguments may follow a variadic argument"
msgstr "参数过多，可能是可变参数"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:816
msgid "Invalid macro argument"
msgstr "无效的宏参数"

#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:833
#: /home/doc/std/dev/projects/xo-gogo-board/gogo.git/GoGo.activity/pyLogoCompiler/ply/cpp.py:835
msgid "Bad macro definition"
msgstr "错误的宏定义"
